# Пример конфигурации Vim

Что бы воспользоваться конфигом

- сколнируйте это репозиторий (например в каталог ~/.vimconfig)
- создайте симлинк на файл .vimrc из репозитория в домашнем каталоге: ln -s ~/.vimconfig/.vimrc
- создайте каталог ~/.vim
- установите Vundel (менеджер плагинов для Vim) по инструкции - https://github.com/VundleVim/Vundle.vim#quick-start

# A git в гонсоли 
